兆萬間帝王水產簡直係放題界垃圾中嘅垃圾

仆街我屌你老母

講多d la diu

諗下都知啦
係得旺角開點會唔垃圾

On9先會去兆萬食放題
全棟都係伏

坐低半個鐘冇野食

神戶屋ok

啲三文魚溶溶爛爛

劣食大挑戰

去兆萬食放題=on9

公平啲講以前松屋ok架

o條撚毛咩

早2年食過次

好似埋單都要$180個人

成班mk老泥仔老泥妹開工 地下又周地食物無清潔咁

仲有d燒扇貝個殼同肉係獨立分開 都唔知個殼有無洗過

無料就唔好跟殼上啦

未熟中毒蟹

兆萬放題醒，真係醒
兆萬放題勁，係好勁

去兆萬開餐已經係戇撚鳩自己攞黎衰

兆萬放題淨係去食熟食，羊架啊、牛柳粒啊、燒蕃薯啊，兩舊水有個地方同朋友聚一聚，輕輕鬆鬆傾下計其實幾好，不過咁既價錢生冷野就唔好搞我

兆萬間帝王水產簡直係放題界垃圾中嘅垃圾

你老母臭系咁撚富貴食開邊到呢

松屋都合格有突

我等頭輪刺身船等咗半個鐘 仲要求其亂俾

垃圾